白粉信件（自稱）、炸彈郵件（自稱）會不會都係自編自導自演？

100%係，將自己包裝成受害者

10%唔係，佢地邊有咁無恥

其實係唔係有乜所謂？
有手足做就抵讚
就算係扮野其實都對我地都冇影響

呢件事上我都係平常心

如果係真既，威力可以再改善

如果係自編自導自演，保蝗黨選票又流失

藍絲點會信呢兩單係

警察是誠實可靠的證人

有睇十年就知

起碼白粉信比火魔安全好多啦

點樣引到佢地信就係文宣要做既野

西藏比人屠城之前既自編自導

新疆*

邊個話藍絲會改變基因？除非換過個腦

香港仲有一批（懶）中立正義撚，我係講呢類游離票

以恐怖主義正名
新疆西藏 劇本